阿仙奴贏到psg 小弟永遠退出連登

絕不反口

一定贏 因為我番嚟教

教你老母咩 雲加垃圾唔死都無用

....講到咁絕 唔開心

燈燈燈燈

雲加比狗屌

再講我燥架

成隻唐狗

唔好咁啦 愛美麗上任已經好慘

好過雲加

推

反麻既人離開都冇人可憐

迷麻雞蟲多

找數

.

夠你離開5次了

永別了

走啦

好行唔送

唔係利身浦嘅比賽wfc

有愛sir係到真係贏硬

躝

真

對唔住

希望真係見你唔到啦

有咩講低

樓主

唔退出死全家

樓豬安心上路啦

唔送

Lm

有冇人玩留

你玩留嗎

伯母可以留低 你可以去死

冇 走LA

玩流文頂膏風

冇呀屌你老母

樓主唔捨得走？

玩流

出funson先挽留到架啦 傻仔

走啦屌你老母

滾

有人玩留唔走了

死垃圾

我算波台頭三高質會員

睇你迷安都知你弱智

88

躝啦仆街

咩事咁25

玩留you

唔挽留了

你三高係高脂，高血壓，高膽固醇

咁25？

大丈夫一言九鼎牙

走啦柒頭皮

冇人玩留
快d躝啦

你真係想？

走前都要咒你一生一世帶綠帽

快躝啦

唉 連你都咁

樓上叫你躝果d講笑
真心玩留既人有好多

好波 多一個玩留 我就唔走了

屌你波台垃圾
冇撚用

好行唔送啦

入返馬post la u

liy清留低陪我ok？